想買藍芽耳機有無推介？

比較想係beatsx or jaybird x3個隻款
睇落無咁易唔見
音質方面無話有一定要求
而價錢就希望千幾蚊內
求推介

推

求其百零蚊嗰啲都夠做啦

(用緊awei)